1人1個又慳錢又有用嘅生活智慧

我平時鍾意飲茶
牙齒突然越來越多茶漬 同變黃
（本身一年最少洗一次牙 但都咁）
用美白牙膏都冇用
於是試下用人baking soda溝牙膏刷牙
用左兩次已經去漬去黃7788

6月9號出街推翻送中條例，慳返將來要比錢返大陸打官司救自己

試過用baking soda 醃一陣間肉，肉質變得好淋。至於牙肉呢

漂牙

都慳唔到嫁啦
你覺得請律師有用咩?